【2021年】【0131 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君、醫管局總行政經理（質素及標準）劉家獻

強制檢測大廈名單監察
210130 繼續監察 / 街區鳩驗污水-太子狗屋一帶受災 / 三跑群組傳播路徑:「地盤社區地盤」

大

hi

Hi

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

.：

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

基本料：
※截至尋日午夜12點 有10399宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計10400宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0130 0000 確診個案：8888 → 10399 (+1511)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

上榜屋邨/住所 (599J)
-政府宣佈如一棟樓有兩個單位有源頭不明確診個案 或 有污水樣本檢測持續呈陽性，政府就會刊憲要求曾經逗留喺有關住所超過兩個鐘嘅人強制檢測
-指定區域內的住宅大廈，只要有一宗確診個案，就需要強制檢測
#污水樣本檢測持續呈陽性

強制檢測令仍然生效：

——0126 新增兩個指定區域，擴大「佐敦指定區域」範圍——

——0128——
1幢住宅大廈 [非指定區域 (1幢) + 指定區域 (0幢)]
非指定區域 (1幢)
藍田麗港城第7座

指定區域 (0幢)
佐敦指定區域：0幢
油麻地／旺角指定區域：0幢
紅磡指定區域：0幢
深水埗指定區域：0幢

——0129——
4幢住宅大廈 [非指定區域 (1幢) + 指定區域 (3幢)]
非指定區域 (1幢)
麗安邨麗平樓

指定區域 (3幢)
佐敦指定區域：0幢
油麻地／旺角指定區域：1幢
紅磡指定區域：2幢
深水埗指定區域：0幢

其他
廣華醫院重建計劃第一期的上層結構建築及相關工程地盤

——0130——
10幢住宅大廈 [污水樣本檢測呈陽性 (11幢)]
油尖旺基隆街 17-19 號
油尖旺基隆街 21-23 號
油尖旺基隆街 25-27 號
油尖旺基隆街 29, 29A 及 31 號
油尖旺基隆街 33-35 號
油尖旺基隆街 37-53 號 / 柏樹街 16-18B 嘉利大廈
油尖旺大南街 32-34 號
油尖旺大南街 36 號
油尖旺大南街 38 號
油尖旺大南街 40-42A 號美綸樓
油尖旺大南街 44-62 號 / 柏樹街 12-14 號南苑大廈

其他
香港國際機場三跑─合約編號3206─主要填海工程
合約編號3303─三跑及相關工程地盤

互動圖表

互動地圖

Bingo紙

開大！

樓豬啲鼻屎嚟

樓豬返黎啦

又遲

53宗

來了

2021年1月30日00:00:00至23:59:59，多53宗確診個案

9imported
27linked
17unlinked

9宗輸入
44宗本地 (27宗本地有關連個案 17宗源頭不明)

終於見得番樓主

53宗確診，9宗輸入，44宗本地

3跑+4

53

檢測中心21宗

天恆袁生仲未上去？

巨發大廈

指定區域外599J+2
元朗同天水圍

天恆?

新強檢：
元朗巨發大廈1座
天水圍天恆邨恆樂樓 total 8 cases

初步？

初步！

反覆向下

錄得呈報個案47宗

得47宗呈報

HA：尋日早上9時至今早9時多47宗呈報個案

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視 點新聞全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

47宗咪即係叫我唔好翻工

應該係鉅發

你唔好開工啦

－元朗同益巨發大廈1座
－天恆邨恆樂樓
－新填地街159號
－渡船街富景洋樓
－廟街165－167號
－文昌街1－7號
－鴨寮街258號
－必嘉街機理士大廈
－寶其利街寶源大廈

會唔會封天水圍 爆大冷

想見你地wo

Cap自邊個網?

茶茶冇乜精神嘅

多謝網友補充

61人出院
28人危殆
38人嚴重

第一次封新界

隔離/負壓病床 1220張 使用率65%
隔離/負壓病房 672間 使用率74%

背背自己整架

互動圖表

第一題就問初步

污shhh水

有源頭cases
1 污水強檢 文慧樓
分別兩個單位

仆佢個街早幾日賓周浩頂寫撚咗信去話請求正苦封天頌

2021年1月30日00:00:00至23:59:59，多53宗確診個案

9imported
27linked
17unlinked
>20prelim

工程爆發唔講得架shhhhhh

不嬲都後知後覺

廟街驗完又驗，中完又中，當時根本on9

初步二十多宗，冇事了

等新年接力我放年假先

20初步

我都有睇 頂佢個肺

無事la

真係完

你開工就冇晚市喇

599J
－元朗合財街19號鉅發大廈1座
－天水圍天恆邨恆樂樓
－油麻地新填地街159號
－旺角渡船街252號富景洋樓
－佐敦廟街165－167號
－渡船角文昌街1－7號文蔚樓
－深水埗鴨寮街258號
－紅磡機利士南路37號機利士大廈
－紅磡寶其利街28號寶源大廈

無shh了

雖然唔想
但強檢咁多幢
過幾日可能又多返

廟街165－167號係封城範圍

平時唔問初步，今日就問完又問

二十多宗即係大約25宗左右，聽日頂多30宗左右

20+ 無事了

團年飯群組準備

係啦，當時封來把撚，你又唔改劏房同屎渠，同一個環境

已經準備啦，元朗國果幢就正正係街市隔離

得一題

藍田、將軍澳、Central、Kowloon

冇人問太古城

For what?

無事了

你好am730哥哥

AM730

自己人呀

邊個咁無禮貌

Cable記者直呼竹君

問祝君

契仔am730

基佬唔聽書

Cable

Cable日日都有新野

響人全朵?

Cut Cable啦

Cable越嚟越摺

響人個名就咁嗌竹君
心諗 同你好熟？

印尼
4 0129 CX796
1 0110 GA876
非律賓
2 PR300

Cable舊人走晒，而家係新人做，做到一pat屎

多
retired
家庭主婦
not in work

比較多退休人士、主婦、無業遊民

社會毒瘤

姐係班住戶又要驗過?

可能佢好enjoy呢

@樓主

返工可以防疫

證明已經變風土病，所謂0感染好難做到，港共又唔認衰

businessmen
清潔
1 紅磡街市有檔

學鄰國果套，不如學埋老作個數字算啦

廟街果條友如果當時冇驗到，就應要罰5千

柒object要領功嘛

黎生想防都冇得防

又係早兩日個個妹妹？

數字任佢UP，鄰國D官都係咁啦

我諗係 妹妹聲嚟
依家平日唔得閒追翻 終於俾我係weekend聽到佢把聲

好似係？

樓豬：個案數字未見持續向下趨勢

新生嘅個案

呢個唔係入唔入世未深嘅問題
係基本禮貌嘅問題

佐敦 5 area
油麻地旺角 2 area
深水埗 2 area
紅磡 2 area

生得啦

閪01死全家

hk01死全家
條友死老豆語氣

劉醫生今天做佈景板

大陸都清唔到零啦
777自己一廂情願啫

係0感染，清佢老味0

捱埋今日聽日唔使返都仲要做冗員

佢冇野講仲好
即係醫院冇事

驗孕等於避孕嗎?

一粒核彈炸落黎就冇人再感染

學下金仔

係無事就好

牙君：我未講個班機？！（搵notes

茶茶做佈置板都好留心聽

死啦好多

Ha?!

吓！？

TR980

不如你睇大廈名單

好串

一家7口

恆樂樓 - 7位家庭成員

型佬佈景板

白粉死全家

見到劉醫生眼望望就好好笑

一鑊熟

頭獎7注中

根本封唔到
除非突襲成個天水圍

Bingo~

#10418 #10425 #10450 #10452

大型單位

每注派$5000

尋日歐醫生成日翹埋手 好串

巨發大廈 first case0121
恆樂樓 first case0122

我都唔清楚

好串喎張竹君

最早發病日
鉅發大廈 1月26
恆樂樓 1月22

我都唔清楚呀～

做咩皺眉

dllm大公死全家

終於有問題了！

總於問劉醫生

大公報死全家冚報落地獄啊

有新fan屎

仲要Mandy問兩次初步先肯答

牙君做咩係咁眨眼

我都唔清楚呀 X2

真係好撚串

樓豬瘋狂搶口

眼乾

唔夠瞓

西mc喝：劉醫生

冇屎正苦好波

喂張竹君你係咪諗住扮傻扮天真就過到骨

新聞處主任串到

茶茶到你啦！

樓豬係咁耍卸膊操

肯定開晚市

醫生正乞兒

mandy aka 好高好大好勁

劉醫生嚇親

茶茶口窒窒

梳我呢個係卸pat操

嚇親
驚驚

冇諗過有人問佢

圓

吓？！到我？

袁

最尾一日都要趕著走

公佈個樣嘢我地可以考慮下

老婆召喚

唔盡責嘅錄音機

我都唔清楚啊 咩可能都有

咁你係度做咩

坐

食物及衛生局長陳肇始表示，衛生防護中心密切監察疫情發展，不排除會在不同地區，採取不同規模及形式的強制檢測行動，強調行動會保密和聚焦，希望在短時間內完成，將對市民的影響減至最少。

原文網址：

呢兩日又唔見佢封

咁少初步 冇事啦

張竹君解釋，確診數字近日反覆，反映疫情未持續向下，因為只要有大廈要強制檢測、或有人經過流動檢測中心「行過就去做吓檢測」，就會找到個案。她又指，反映社區仍有傳播鏈，故確診數字「有時高啲、有時低啲。」她重申，未來農曆新年假期，若家人之間要相聚「要特別小心」，如有少少病徵都要先做測試，若去過高危地方，食飯前1至2日最好先做病毒測試，「即使係陰性都唔好去食飯喇。」

鄭月娥：點會咁易俾你估到

若去過高危地方，食飯前1至2日最好先做病毒測試，「即使係陰性都唔好去食飯喇。」
食飯前要測試，測試完陰性都唔好去食
牙竹up乜9

佢唔食飯

祝君：我都唔清楚呀

牙竹開始官到無求膽自大 乜9都噏得出
請點樣陰性都唔去食飯

請

牙竹不想努力了

開始語無倫次

我覺得佢唔知自己講緊咩

返工

冇事啦 得20單 可以放寬

明明岩岩先返完

我依家都準備返工

其實點樣肯定599J啲大廈個個都檢晒

好攰喎

咁夜

要好似上次乙明邨咁
突擊封樓，檢查居民有冇陰性SMS
冇就罰$，唔俾出入，仲要即場檢測

香港清零要唔要搞番個表彰大會呀？

要好似北韓咁企哂起身望住柒婆拍手

跟住一齊叫口號！七婆！我屌你老毋！

上門check

叫住客出証明

身兼多職

依家先返

雪雪聲

點解封左幾日就唔再突襲

因為0確診

政府就觀塘指明「受限區域」作出限制與檢測宣告及強制檢測公告

政府今日（一月三十一日）引用《預防及控制疾病（對若干人士強制檢測）規例》（第599J章），作出限制與檢測宣告（下稱「相關宣告」），自下午七時起限制在觀塘指明「受限區域」（即藍田麗港街31號麗港城第5座及麗港街27號第7座，見附件）內的人士（下稱受檢人士）須留在其處所並接受強制檢測。受檢人士須在其處所等候，直至區內所有已識別的受檢人士完成檢測，而相關檢測結果亦已獲大致確定，方可離開其處所。政府目標是在明日（二月一日）上午約七時完成此行動，以達致「同心抗疫，小區『清零』」的目標。

封麗港城五座及七座！

麗港城

飯都未煮完就要封
姐姐會唔會未返到屋企

訓係床到聽到新聞話要搞厲鬼城

又突襲

大導演

太古城免疫

燈到

果然柒婆突襲！

冠域商業及經濟研究中心主任關焯照

學者又黎

關姓磚家就嚟每日一篇

呢個學者 咩料？

有無得取消subscibe

上次有d人口痕話政府唔敢封私樓，宜家咪又係封

中產區測試

番4個鐘only

衞生署衞生防護中心公布，截至一月三十一日零時零分，中心正調查53宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計10 453宗（包括10 452宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案其中九宗為輸入個案。

過去十四天（一月十七日至三十日）累計新增897宗個案，包括854宗本地個案（其中339宗源頭不明）。

紅磡有4單源頭不明，應該污水強檢check到
下一站？

一人確診，全街撩鼻

撩鼻名單好長

樓上有ching話廟街165－167號係之前封區範圍內

non－residents+linked／unlinked
#10435 M31 油麻地新填地街159號 unlinked
#10436 M40 尖沙咀緬甸大廈 unlinked
#10447 M32 八鄉強昇花園 linked to unlinked

Building list updated!!

麗港城1座都有unlink

封哂成個麗港城啦

陳肇始到麗港城「受限區域」現場視察

又當自己屋企

夜媽媽見鬼咁

Sophia is watching you

#10401
0128 深水埗 欽州街 68-70 號

#10402
0127 中西區 美輪樓地下
0127 中西區 工銀大廈
0127 中西區 翡翠中心 鐵牛台灣牛肉麵

#10404
0128 觀塘 宏天廣場

#10405
0127 元朗 元朗廣場
0127 元朗 元朗千色匯
0127 元朗 東華三院馬振玉紀念中學

#10406
0128 荃灣 梨木樹商場

#10418, 10425, 10450, 10452
0128 離島 香港國際機場第三跑道地盤

#10420
0127 油尖旺 銀座 38 HYC Bar & Lounge

#10429
0128 中西區 如意大樓
0129 油尖旺 朗豪坊

#10430
0127 九龍城 聖德肋撒醫院
0130 觀塘 麗裕大廈地下

#10435
0129 油尖旺 重慶大廈

#10436
0129 油尖旺 漢口大廈

#10440
0130 九龍城 半島廣場

#10441
0129 北區 彩園廣場 譽小館
0130 九龍城 紅磡廣場 富華燒臘飯店

#10443
0130 九龍城 紅磡市政大廈

#10446
0130 九龍城 黃埔天地

#10448
0129 元朗 榮豐大廈地下

#10451
0127 中西區 登富商業大廈
0130 中西區 興瑋大廈

#10453
0129 油尖旺 英龍商業大廈 麥當勞
0130 油尖旺 莊士倫敦廣場 肯德基

#10454
0128 中西區 如意大樓

立場：【陳肇始夜巡麗港城封鎖區 女士惡言：GET OUT ！】

政府今晚（31日）突襲封區藍田麗港城第五及七座，強制居民接受檢測。

約晚上十時許，食物及衞生局長陳肇始到場視察。期間有女士向她怒斥：「你引致記者過來，我感到很不安（unsafe），get out！」陳肇始則由始至終不發一言，沒回應記者提問。

她約 15 分鐘後在保安護送下離開，場面混亂。

太古城 綠楊
開始高危

當年李克強家訪 麗港城

原來大台CCTVB記者麥詩敏住麗港城7座！！！

如意大樓有啲咩令到咁多人去完中招

李爺爺的溫暖傳遍了我全身

淥羊R座

好似今晚多左幾宗

十八樓 29號已經中咗半層 另外半層捉晒去集中營

啱, 班仆街去到, 就嗌叫佢走

有guts

今日冇大廈因污水驗到病毒而要強制檢測

麗港城封城個兩座又冇確診

Source: Now

又得個吉
果然個阿叔大叫係沒錯

病毒又唔畀面777 又封完零確診 點搞

真·勞民傷財

根本9做，真係懷疑佢係咪掟飛標掟中就封

拎你私樓資料咋？

魔鈴

十點五！！！

十點半！！！

佢係揀d低風險嘅嚟做 驗出嚟冇咪清零

強檢完再封
有既都一早捉走晒啦
成功清0
林鄭又羸

總之冇就清零 有就極大成效

藍田麗港城第5及第7座昨日被列為「受限區域」，封樓進行強制新冠肺炎病毒檢測後，並無發現新個案。但麗港城1座昨日出現1宗個案，65歲女患者（10430）無感染源頭，於1月23日病發。

車公廟要用安心出行先入得去上頭柱香

第一個掃曲既有冇獎

如果第六座有case就過癮了

封黃大仙唔封車公？

條大數呢？

港共追求係小區清零

棗

安心上香

Joe

黃大仙都係

嗇色園表示，市民在正月初一至十五期間如要到場參拜，必須在正門掃描安心出行二維碼，或向職員登記個人資料

草

屌啦星
呢啲一年都唔去得一次嘅嘢
邊日去過實記得㗎喎

開咗個頭, 之後其他活動應該會照跟

肯定
班objects出屎橋目的係乜真係識諗嘢嘅人都會估到

老袁見記者

拖喼走啊

荃灣綠楊新邨R座18樓以上04室及05室住戶需撤離檢疫

綠楊新邨R座18/F以上 04、05室撤離

又要撤離

任何疫區視察，只要見到有袁教授出現，你就知道，這個地區必會準備封鎖，居民逃亡，和像大遷徙。

綠楊 賠率急升

have sara today?

你升我buy

淨封R座

想睇封M座呀！

chp新總監

linda today?

210131 今日名單又有出錯 / 廟街封完又中 / 麗港城兩座受災 / 預測下次封樓

The next station is Taikoo Shing

唔係賠率急跌咩
還我夏蕙bb
新年無佢上頭柱香好似差緊的野

係, 打錯

真係封就發囉今舖

cctvb: 據了解當局傾向將周三午夜屆滿防疫措施延長兩周

明報話佢有望接替即將退休嘅Constance

一野變2周
又同商家佬談判破裂

絕食未

張宇人

留名今晚封元朗

又變返2星期

瞓緊覺（搵支牙籤攝咗落去贊成個制攝實佢）

何柏良係咪已經痴L咗線

似

早

封大馬路未

joe

Cable: 30

Cable: >30

Now 30+

講乜呀佢又

今日又跌落3x
坐過山車咁

何栢良：倡大廈有一宗確診個案即封

又開大

大？

昨日初步確診20+，今日確診30+，開大！

衛生防護中心增設一個總監職位，即會有兩名總監，據了解，新總監職位專責非疫情工作，包括流感疫苗接種、非傳染病及學童保健等。原有總監職位將主力抗疫，由林文健調任。消息指林文健任總監後會出席疫情記者會，但仍以傳染病處主任張竹君為主力，林料會負責講解個案追蹤以外的控疫大方向。

無論個數係幾多都係大

得三十仲唔開翻晚市同GYM

0先開得啦下話

封區見成效

邊到漏水就搵塊膠紙痴住佢先

政務司司長張建宗下午4時就防疫抗疫措施舉行記者會。

食物及衞生局局長陳肇始、教育局局長楊潤雄、民政事務局局長徐英偉、衞生署署長陳漢儀醫生和食物環境衞生署署長劉利群亦會出席。

消息：據了解當局傾向將周三午夜屆滿防疫措施延長兩周

竹君可能又要5點半先見大家

樓豬個個呢

阻住人地收工

又阻住地球轉

我都贊成零先開, 最重要要清零自由行救港
等多一年都唔緊要

應該今晚又封區，吹緊雞叫人OT通宵
利申公墓園狗，簽左紙效忠既藍屍

估係講延長防疫措施同埋返學安排

有無內幕消息

好撚機密，係公司有旅遊巴直去

香港即刻開翻晚市，但為咗習主席嘅中國，唔俾中國病毒返鄉下，應該封關一世

捱多一星期就可能解禁假希望都唔俾你，睇黎佢真係好想中小店鋪執晒！

Now: 4點光頭宗
press con推到5點3

衞生署醫管局今日疫情記者會改至 下午五時十五分 舉行。

5:15

今晚唔知會唔會封元朗

件毛魔幾時去拜見真毛魔㗎

唔知光頭宗有冇新嘢講
照計齋講延長唔使佢出嚟

阻人收工正仆街呀！

消息指，今天新增超過30宗確診個案。另消息指，本周三（3日）午夜到期的社交距離防疫措施，將至延長，農曆年不會放寬，料會延長兩周。

政務司司長張建宗今日下午4時將就防疫抗疫措施舉行記者會。食衞局局長陳肇始教授、教育局局長楊潤雄、民政事務局局長徐英偉、衞生署署長陳漢儀醫生和食環署署長劉利群將會出席。

隔離post先講緊班餐廳仲好賺過以前，執條撚

陣間個樣會更西！

搵得佢出嚟講嘢唔方好野

上次全日禁堂食隻死貓都係光頭宗出黎講

教育局
會係復課安排定係講DSE考試呢

要改標題

講埋你嗰份

佢同賤婦開親記招都有新搞作

有冇可能呀，有冇link望下？！

政府在荃灣及天水圍大廈執行強制檢測公告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
荃灣民政事務處和元朗民政事務處分別聯同相關警區和醫療輔助隊今日（二月一日）在荃灣及天水圍兩幢早前被納入強制檢測公告的大廈進行執法行動。行動由今日上午約七時開始，至上午約十一時結束。

由今日上午約七時起，荃灣蕙荃路22-66號綠楊新邨R座和天水圍天葵路3號嘉湖山莊麗湖居9座的居民被要求出示根據政府早前就該大廈發出的強制檢測公告期限內，曾接受2019冠狀病毒病檢測的檢測結果電話短訊或相關證明。政府派員於該幢大廈出入口查核住客的檢測證明，並到該等大廈內進行抽查，確認他們是否已按有關要求進行檢測。

在綠楊新邨R座進行的行動中，政府共檢查了超過240名居民的檢測報告；而在嘉湖山莊麗湖居9座進行的行動中，政府共檢查了超過400名居民的檢測報告。兩個行動中，所有居民均遵從強制檢測令並於指明期間內接受檢測。

政府重申，發出強制檢測公告的目的是為了盡快堵截2019冠狀病毒病在社區散播，以保障整體的公眾衞生安全。應受檢人士應在合理可行範圍內，採取適當個人防疫措施，包括配戴口罩及保持手部衞生，以及除為進行指明檢測外，盡可能在確定檢測結果前留在其居住地點並避免外出。

政府感謝所有居民遵守強制檢測公告，通力合作共同抗疫。政府會繼續嚴格執法，所有應受檢人士須遵從強制檢測公告。任何人士違反強制檢測公告，可被處定額罰款5,000元，並發出強制檢測令，要求他們於指明期間內接受檢測。不遵從強制檢測令即屬犯罪，並可處罰款25,000元及監禁六個月。

荃灣民政事務處和元朗民政事務處感謝警務處及醫療輔助隊的支持和合作，使執法行動能順利完成。政府明白執法過程可能引起一些居民的不便，希望市民諒解。

完
2021年2月1日（星期一）
香港時間14時42分

我覺得係復課，其實呢兩、三星期已經見好多學生返緊課，我對面屋家人有三個小朋友(大約5~10歲)，大果兩個呢排日日都返學，所以覺得好多學校已經要學生返學！

攪綠楊真係唔識死

教育局，開翻學校?
民政事務局，應該開翻係文娛康樂設施

可能係譴責尋晚麗港城同政府人員爭執幾個居民，再三聲明唔配合政府防疫，可被罰blablablabla~~~

光頭佬 加班仆街 , 有教育喎
似係講 防疫 延長

衞生署及醫院管理局今日下午5時15分舉行疫情簡報會，衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞將會出席

延遲45分鐘夠唔夠？

即係純粹同人講「我仲健在」
反正都係會拋個波比笑恥講

又話餐廳入座率一半，次次行過啲餐廳入面都坐滿人，咁都冇人執法

無晚市喎